點解D大陸人會咁臭？

無意冒犯，唔係講緊支那豬

純粹認真一問，究竟點解佢地嘅體味會咁勁，臭到隔好遠都聞到

就好似東南亞味，但人地食得重口先咁臭

食開屎係咁上下

煙臭味

唔沖涼
洗衫唔落洗衣粉

唔係煙臭味果種，係成浸屎味

元素週期表

好似識一路行一路all屎
練左20幾年都未識

因為長期吸引污染空氣

食水質素差

有個中學同學好中意奶大陸西

咁重口

有陣豬味，屠房過隻味

化學元素入左骨

食野太濃味
你試下返上去住幾日
日日食啲濃味野
你都好快臭

大陸d女柯完尿多數唔會抺西都敢奶？

磁通量

我平時都食得唔清淡，但都無體味😂😂
痴線佢地陣味好似屎味咁

細細個已經覺得係
叫開呢d 做大陸味

就算佢好乾淨廣東人都有

識得大陸較有錢嘅家庭，係香港半居，間唔中番大陸傾生意唔留港，係完全無味，不過可能係佢果家人咁岩無臭姐